
                      Fui a verla pensando que era una chorrada y menuda sorpresa! Actorazos, interesante, divertida, original, incluso entrañable, como un pequeño homenaje a las antiguas pelis de espías. Recomendable al 200%
        
            